有冇人可以搵一個唔搵大陸錢 主攻香港既藝人係撐中國

可唔可以唔好成日都係果班放棄左香港市場 密密向大陸搵人仔既偽人講愛港
你老母仲要講埋普通話慌死班蝗蟲聽唔明你講乜咁

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

馬蹄露

惠英紅算唔算，拍好多本土作品（但佢真心撐港產片）

新城市個tvb茄哩啡 不過計唔計藝人

任達華惠英紅演出主旋律電影 《我和我的祖国》

Bob?
森美？
陳展鵬?

呀姐 真正愛國不愛黨

惠英紅係只要有戲搵佢拍
佢就會拍咁滯
算唔算撐港產片真係兩睇
台灣戲佢都有拍
佢係親共就肯定

成日返大陸登台，廣東地區好紅

黃秋生？

黑仔、袁文杰、杜文澤呢啲亞視員工

發哥
型撚到

咪低能，黃秋生同杜文澤就係因為同聲同氣屌政府屌共產而重修舊好

森美